嚴選本次社會運動最尾機的職業

推拉師
一推一拉，非常有紀律，留言簡潔易明
屈毛師
一句講晒，咁多五毛反對即係做對了

風水師與牠的信徒

上了神枱唔計

五毛 拉

128師

拉

128師過多兩日就過氣啦==

核彈師
突發師
全世界入黎師
跟住我做就贏師
正式宣佈師
運動已完師
分化師

尊重啦

推

鬼佬教授師

IG師當之無愧

咩係尾機

最尾係二合為一
樓主五毛 拉

陷害sir

核彈師

針灸師

法師都冇

所羅門師